連仔到而家都冇任何表示，係咪代表好有信心避過黨安法

連仔好波

某程度上保得住連登
保得住抗爭
組織解散、全面地下化之後
連登更重要
連仔加油
幾m人死唔死睇佢